電視唱緊歌果個阿叔係乜水黎。。。。。。。。。

好醜樣

冇開電視

送禮勤？

紅番
咩事你個monn咁紅

呢首歌我聽過呀 小學音樂堂果時

羊狗電視好似好大

咪扮細個啦，老人精羊B1234

好近影

eeeee

不過認真
你電視啲字體 好樣衰
有冇得搞搞佢

沒有

羊仔做乜鳩